有冇人想D樓跌返少少

本身有幾間，想跌多少少，來梗睇下有冇機會，有冇巴打同感？

個個都有幾間 點會跌 有幾間就即時入市追多間啦仲問

有3間係手

黎緊會趁低入多兩間

緊係唔係小小 係多多

Me，橫行甚至跌5~10%好過

冇 想佢升

想佢升多一倍

利申：無樓

跌咪入多間，升咪繼續收租，邊有得豬

而家想佢跌

我一至兩間

好
利申700呎

升多一倍會賣三四間等跌，而家仲低水，半賣半送

巴打有幾多貨